班主任屈我係危險人物之後揾人圍毆我，再迫我退學！

我上學上左半年，過左多年荒島生活之後。
佢話「我私下問左其他同學，佢地都話你係危險人物，所以我要保護佢地，一定要整死你為止。」
我話「咩事，你誰，我在哪？」
佢話「你死緊。」
我叫佢解釋「你誰？誰講甚麼，誰？你又想點！」
佢話「唔話你知，淨係通知你聲，你死緊。」
我話「你無證據，又唔清唔楚，憑咩屈我！」
佢話「吹咩我會將你調到角落，再周圍空晒啲位，等你自閉柒你死緊」
之後佢就揾人唔知咩人，又揾人叫我退學。

圍毆我

哦

又停我課，又軟禁我，搞到我冇左成半個月仲成個暑假驚冇書讀周圍揾band3學校求佢收我。活在惶恐之中

up乜鳩

攬女鋸和牛，jar jar聲

思覺失調？ 巴打睇下醫生好⋯

樓主不如專心寫甜故

我個班主任見我基層，過住荒島生活，所以調位果陣就話要特别隔開我，佢揾左個理由「我問左，因為其他同班唔知乜柒同學話你好恐怖，所以我有責任保護其他天真無邪弱小可憐嘅唔知乜柒學生。」
我問「佢乜水，佢講咩。」
佢話我應承要保護其他人私穩，費時你打鳩佢。佢先敢報串。
我話你up乜鳩。
之後我就走左。
點知佢之後真係隔離我仲揾人打我再迫我退學

好想識你

精分現場

有病去睇醫生啦

佢話「我主動問唔知乜柒，要唔知乜柒講你壞話，然後用來當證據，證明你係危險人物，我就可以做瓜你。而你唔知佢乜柒又up乜柒總知我揾左好多唔知乜柒講你壞話之後，你就係危險人物，我就會出招，你死緊。」
我問「唔知乜柒究竟講左乜柒野。」
佢話我完全唔會同你講。封鎖你消息，然後再慢慢出招整死你。

打字有得諗過度過先出文都寫到1999.
睇怕平時同人講野都係溝通唔到
然後發脾氣覺得其他人好蠢
最後比所有人杯葛

我冇病

我邊有1999!，你先係19999

又係你啊

青山佬唔怪得比人話危險人物

我俾人圍毆。個通識佬熊抱我，然後個輔導佬用身體夾實我，又用手推我，個社工又抓實我書包尖叫。佢想嚇死我又打殘我。搞到我冇書讀

我要爆了

邊有1999，佢本身講野做野就好離奇！！唔清唔楚但就無端端打我！打我果陣又好離奇好變態，又扯人書包，又推人，又尖叫，又大吼，又熊抱人再cool實人，又裝聾佢啞死死

我唔係青山佬同我收聲

又幾時又耶穌又升天？

佢啲學生打我，之後話我危險。想癲佬是菲我殺殺

真心你咁搞落去都唔係辦法 排期睇吓精神科先啦

極危險

樓主，睇你篇故文筆唔錯
去睇下醫生啦，好返又係一條好漢，加油

我見到白卡癲佬
尋日我衝左入聖文德書院，大叫「賠醫藥費！」

我麻煩D
有個地球大任務想我做
好多國家派人跟蹤我偷窺我正常生活超過十年
我都忍受緊
互相加油啦

可惡，都係你阻住晒

有殺冇賠

唔好迫我

我睇落邊忽似有精神病

你做乜用閃光彈

ay ya, you just got pranked, bro.

Got you. Pranked!

pranked.

我個班主任揾人打我！佢揾人中我心口，仲扑我個頭。(╬◣皿◢)